報告 由於病毒不受控制 黨中央維尼熊出動坦克同解放軍來“”鎮壓“”病毒

殺蟲水殺千年蟲d friend?

聽過RPG 秒殺病毒未吖？
既然醫唔到病毒
殺死染上病毒既人咪解決到問題囉

話左解藥神早有
一粒子彈救一個病人

我以為係鳩ＵＰ
點知入到去真係有片睇

我都係

問題好容易解決啫

推

係咪又係loop舊片咋?

呢個po感覺好content farm 抄po預感

一炮打落病人
高溫消毒

香港人表示支持解放軍嚴正執法

前面嘅新型冠狀病毒聽住，你哋而家正進行緊一個未經批准嘅集會，而家警方呼籲你哋立即離開，否則我哋會使用武力驅趕

「世上沒有一個核彈解決不了的事情，如果有，那就兩個」

求來源，想支持原作者